平時有睇開書嘅巴絲們入一入嚟

呢排小弟開始睇書，其中一本就係聖經。我發覺好多時睇書好容易唔記得哂所有內容，花咗幾個鐘而睇一本書，結果到頭來，所有野好多都唔記得唒，等於冇睇過。有咩方法可以令到自己記得書中嘅一字一句呢？

食記憶麵包